今日D散水撚去晒邊?

平時又咁多散水撚... 今日又冇既?

幫手嗌散水呀喂

金鐘玩夠了好走人，一係同我去維園

散水撚係唔應該散果陣出黎叫散

應該散果陣叫留

散水啦